﻿## HOMEPAGE

GameFrameX 的 Network 长连接网络组件

**Network 长连接网络组件 (Network Component)** - 提供长连接网络组件相关的接口。

# 使用文档(文档编写于GPT4)

## 注意事项

# 使用方式(任选其一)

1. 直接在 `manifest.json` 的文件中的 `dependencies` 节点下添加以下内容
   ```json
      {"com.alianblank.gameframex.unity.network": "https://github.com/AlianBlank/com.alianblank.gameframex.unity.network.git"}
    ```
2. 在Unity 的`Packages Manager` 中使用`Git URL` 的方式添加库,地址为：https://github.com/AlianBlank/com.alianblank.gameframex.unity.network.git

3. 直接下载仓库放置到Unity 项目的`Packages` 目录下。会自动加载识别